有無民主派議員整返一個 「真香港再出發大聯盟」

有埋召集人等等，其實有用，可以混亂到d藍絲！有無人可以幫佢地攪番個？

法律界，乜野教育界，醫學界都有大把黃啦！有得諗！！！！！

佢地做乜，我地就調轉頭做番乜，其實無乜所謂

做乜幫佢地造勢

其實係擾亂佢地，等佢地派乜野禮物時又可以俾d廢佬以為係民主派攪

大家不妨send俾民主派既人事睇下

之後仲可以民宣講，佢果個係假，呢個真香港再出發大聯盟先係真

淨係咁樣玩都已經可以撚到689果d仆街

香港再出發，一定要獨立

香港在出發好過啦

大家不妨一齊諗下，對家已開始做野

郭位加入就好睇

香港再出發超級聯盟

玩膠味濃 玩爛對家

真香港人守護香港大聯盟

無錯，講錢真係無，講權又唔夠佢地，點解唔玩爛對家呢？

有冇人share俾d民主派議員睇？

一定要做埋個網站等等，話俾人聽呢個先係真

1.香港市民
2.黃營商人
3.香港學生
4.港獨人士
5:外國政要
6:世界人權監督
7:台灣原主權國
8:英國原主權國
9:習近平本人

係時候大台，但個大台要夠廣，邀哂全球加入。

晤洗。

真香港再出發大聯盟就得，我地咁醒目肯定知道假膠，但對面d廢佬未必，有機會上當

好小學雞

係喎，咁樣無得屈港獨喎，一於整返個民主公義香港再出發